vocabulary_quiz = [
    {"question": "Apa arti dari 'お父さん' (おとうさん)?", "answer": "ayah, bapak"},
    {"question": "Apa arti dari 'お母さん' (おかあさん)?", "answer": "ibu, mama"},
    {"question": "Apa arti dari 'お兄さん' (おにいさん)?", "answer": "kakak laki-laki, pria muda"},
    {"question": "Apa arti dari 'お姉さん' (おねえさん)?", "answer": "kakak perempuan, wanita muda"},
    {"question": "Apa arti dari 'お爺さん' (おじいさん)?", "answer": "laki-laki tua, kakek"},
    {"question": "Apa arti dari 'お婆さん' (おばあさん)?", "answer": "perempuan tua, nenek"},
    {"question": "Apa arti dari 'お菓子' (おかし)?", "answer": "permen, kembang gula"},
    {"question": "Apa arti dari 'お金' (おかね)?", "answer": "uang"},
    {"question": "Apa arti dari 'お手洗い' (おてあらい)?", "answer": "kamar mandi, toilet, WC"},
    {"question": "Apa arti dari 'お巡りさん' (おまわりさん)?", "answer": "polisi"},
    {"question": "Apa arti dari 'お茶' (おちゃ)?", "answer": "teh"},
    {"question": "Apa arti dari 'お腹' (おなか)?", "answer": "perut"},
    {"question": "Apa arti dari 'お弁当' (おべんとう)?", "answer": "lunch box Jepang, bento"},
    {"question": "Apa arti dari '鞄' (かばん)?", "answer": "tas"},
    {"question": "Apa arti dari 'ご飯' (ごはん)?", "answer": "makanan, nasi, makan"},
    {"question": "Apa arti dari '飴' (あめ)?", "answer": "permen"},
    {"question": "Apa arti dari '意味' (いみ)?", "answer": "makna, arti"},
    {"question": "Apa arti dari '椅子' (いす)?", "answer": "kursi"},
    {"question": "Apa arti dari '医者' (いしゃ)?", "answer": "dokter"},
    {"question": "Apa arti dari '一昨日' (おととい)?", "answer": "lusa"},
    {"question": "Apa arti dari '一昨年' (おととし)?", "answer": "tahun lalu"},
    {"question": "Apa arti dari '飲み物' (のみもの)?", "answer": "minuman"},
    {"question": "Apa arti dari '左' (ひだり)?", "answer": "kiri, sisi kiri"},
    {"question": "Apa arti dari '右' (みぎ)?", "answer": "kanan, sisi kanan"}
]
